寬頻sales請入

本身用開1000mb,嚟緊9月完約，網上續約佢俾呢個價我，續定我完約好各位？

238撚狗

即係等多幾個月先？佢本身要我續318，而家又陣多個限時238出嚟